「含趙量」の鐵拳：五十年資歷老黨員屋企被強拆

而家總算知道自己五十年嚟到底撈乜嘢

哭能咗

普天之下莫非皇土呀

私有財產權係西方邪惡思想,炎黃子孫唔受呢一套

顛覆國家，拉得

俾啲自知之明啦
魚毛蝦米過咗50年都係魚毛蝦米
唔係以為自己已經魚躍龍門呀

真係冇撚用
好似習大大咁一萬人民幣月薪
全球各地都有大量資產
單係香港都有幾億
抵撚死架

共產主義鐵拳